只有窮人嫉妒富人生活,沒有富人嫉妒窮人

嫉妒,永遠是由窮撚身上散發的,近年窮撚大增,嫉妒之力變得異常強大,有無辦法清清d窮L

應該清清啲富人
大家都窮就無妒忌

連登囝：禾地公屋仔無錢但一家人齊齊整整 啲有錢人不知幾葡萄

馬雲話好討厭自己發達喎

共產黨如果擺明係香港出現 實會係議會最大黨

馬雲話「對錢沒有興趣」

當年共匪就係打住呢個旗號
而家....

雖然我地窮但係我地嘅內心好富有好快樂

真係行共產主義的黨就係。

傻喇 實有野富人都會嫉妒窮人既